有冇英文好既連登仔幫手話俾英美知吳重儀個廢老紅官點樣亂鳩判法

吳重儀 Debbie Ng Chung-yee

1997年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位[1]
1998年取得香港大學的法學專業證書[1]
1999年取得倫敦大學的法學碩士（智慧財產權）學位[1]
2001年在香港獲事務律師資格。[1]

亂判1:大埔餐廳廚師襲環保署職員涉違犯終院案例指示
亂判2:以「我知嚟做乜？」回應法庭上警暴投訴
亂判3:抗爭案首有教師襲警罪成 官質疑其心智 還押小欖索精神科報告

我就想知同大學講有冇得好似何妖咁取消哂你D學位資格
同埋報俾美國知你咁亂判法實走唔甩
唔好以為裁判官仔你就無事啦屌你老母
我就搵你條廢老開刀睇下中唔中
英國:
美國:rubioo個堆

gogogo

中文英文都出發

推

港共中共班官員實制裁架啦
我都想知作為幫兇既裁判官有冇事

Push

原來沃爾沃漢普敦大學係野雞大學黎
唔撚怪得之啦

我推!

打左成段野俾LUKE了 問佢有冇辦法DQ條撚樣個學位先

push

推實用post

呢條撚樣無左學位其實等同無左律師資格
出去香港什麼都不是